【即時討論】紐約時代廣場快閃唱《願榮光歸香港》

立場姐姐話有大概200－300人

在美港人 assemble

唔止香港人仲有好多鬼佬

感動

感謝來自紐約的支持!!